有無人知黃竹坑做乜撚嘢

塞撚左半個鐘都唔郁
倒灌返鵝頸橋未

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係咪有人屠殺學堂

係就好